暈嗰陣嗰種無力感真係好似就死咁

好驚 屋企仲要無人

yes 加埋頭痛先

真係爬住去搵可樂救命

點解暈

唔知 隊可樂谷上腦就無事
但次次暈嗰種感覺真係勁恐怖 無力睇唔到嘢標汗 屌

睇睇醫生好

有左

咁渣

要靠意志力